[國際戰線繼續燒] 研究稱支那限制湄公河上游流量，引發下游多國乾旱

太長唔copy

重點：

快d上twitter #StopMekongDam幫番泰國人手 燒旺啲個國際戰線
繼續屌柒支那

push

無人理繼續鬥黃批鬥

咁撚癲，呢排支共做啲嘢好似真係想開戰咁

手足記住同班5毛嘈係冇撚用架
要用meme恥笑打敗佢地

推

支共其實想泰國唔供米？

可能想截人水，揸人春袋等人求佢

好醒同時好賤 不過最終都無人會打佢
等睇泰越變晒中国一部分

堆

大陸都要入口泰國米, 大陸佬想慢性自殺

Tui

支那人就算唔截水都痾屎尿污染

又嚟 恐怖襲擊？？